# API сервис


## Требования

Минимальные требования для установки и запуска проекта:
- Наличие Node.js последней версии на компьютере
- Наличие NPM последней версии на компьютере
- 512 МБ ОЗУ
- Любая официально поддерживаемая ОС (Windows 8 и выше, Ubuntu 19 либо другие дистрибутивы, MacOS).

## Запуск приложения

Для запуска приложения необходимо распаковать архив backend.zip в любую директорию. Затем в этой директории выполнить команду `npm install`, с помощью которой будут установлены все необходимые зависимости и библиотеки. Полсе этого есть приложение можно запустить несколькими способами.

### `npm run start:dev`

Приложение запустится в режиме разработчика. Откроется приложение по адресу [`localhost:3000`](http://localhost:3000/).\
При внесении изменений в проект приложение перезагрузится. Так же приложение будет логировать всю информацию для удобства разработки.

### `npm run start:prod`

Приложение соберется в папку `dist`. Это будет сборка, оптимизированная для достижения максимальной производительности.\
Основной скрипт, который будет являться точкой входа будет лежать по адресу `dist/main.js`


